水記 Ws2

有冇巴打收到waiting list信

收到

Grad?

有冇人知根據以住經驗，入到waiting即係受聘機會大唔大?

要睇你排幾多

WSD係入硬

好似話要填份OPS003就可以check到排第幾，但我download 完後見到勁複雜，放棄了

快D check左自己排名先啦 等自己心裹有數仲好
起馬知道左可以搵定後路 我都填左啦

咁快手

之前有其他department的waiting
已經填過一次

之前見過乜野工?

我就等緊housing 同路政 WSII, 不過interview信都未收到

有housing TO waiting

TO都好似係合約?我都唔記得了

如果都係合約，可以諗下housing外判WSII ，不過前途就係零既

唔係合約呀 perm位黎

其實我都係見政府工先去in WSII 想做TO多D
排到政府to都會轉番過去 希望帶point跳

升ws1就好快
肯做狗就得
無咩特別要求

housing 排幾多? 要做夠足一年先帶到point 最慘係做半年收call 蝕左半年比佢

4X 應該無份了 等其他department請人

有冇師兄知道水記ws2大約等幾耐？

Waiting list

但講係咁。

但去香土睇，又話上一水有d waiting 都冇收到call

Waiting有冇新消息？

300個waiting 你第幾呀

4x